廣島原爆75週年 日本重申不簽禁止核武器條約

日本廣島市今天迎接原子彈爆炸75週年，市長松井一實再度公開呼籲日本政府簽署並批准禁止核武器條約，不過，日本首相安倍晉三與相關代表會面時，再度表達否定態度。

適逢廣島原爆75週年，今天上午在廣島市和平公園舉行的和平紀念儀式上，共有受難者代表、罹難者家屬代表、安倍晉三，及來自全球83個國家的代表參與。

聯合國曾在2017年通過禁止核武器條約（Treatyon the Prohibition of Nuclear Weapons），將在簽署國中有50國批准後生效，目前已知截至今年7月止，已有40個國家批准；但唯一被原子彈轟炸的日本卻沒有參與。

日本想還番粒核彈比美國？

未必！似乎係提防支那、俄佬、北韓多於美國..

叫哥9個擁核國嘔翻啲核彈出嚟先講啦

日本: 覆啅呀仆街!

日本嚇金仔多D

曲線承認已經有核彈
雖然係人都知佢有

日本地理位置咁老尷
有咩依郁分分鐘就要響佢果個位射野出去
點會應承無核，點都死拖

有嘅一早比人爆左出嚟啦
不過比料比機佢一定整到

應該有比核彈威力更強的武器

你唔會係講緊破...

佢一早有齊材料
佢個政策係要用個陣先整

破滅魔劍

係
啲威脅係晒西邊

南韓雖然都係同一個大佬
但係兩國係世仇

Amuro Ray, ikimasuuuu!!!

戰時美國直接送幾粒比日本玩

洗鬼自己整

全球係得佢被人拎粒核彈級既野炸過

最重要係防支那

支那有被逼害妄想症

大隱隱於市

梁國雄議員.jpg

認真問
冇咗核彈之後大國開片係咪又變返二戰咁樣？

唔洗理啲左膠

普遍公認嘅講法係無核彈完成品
但有核彈組件，可以幾星期內由無核彈變成有核彈